民陣 12.8 遊行獲發不反對通知書

D100講

不過其實一樣會tg

鳩SIR請發起三百萬人去差館自首大行動

都要推。

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

200萬人出來了

谷大人數

160萬投票黃絲 + 全部未成年出嚟唔該

出黎遊行啦，有不反啦。
運動未完架

我要6.9前咁多文宣！

Push

Have other source?

行動post 點都要出

到時又放TG,惡狗攔路咁點算？

9成腰斬

仲有4日文宣 開盡火

實會其實

派傳單喇

人權法一出,真係冇人敢做BAN果個?

文宣、air drop啟動！重現200萬人海！

靠民陣D所謂糾察
班狗亂射大家一齊上新聞
要備戰

Source?

肯定成班防暴/速龍係完全冇Rb
零距離位置叫你地上番行人路
之後大家一定唔撚聽，都冇可能做到
借機會鳩拉鳩打人，啲人開遮就tg ，橡膠
馬上話遊行被迫終結，定性非法集結
迫你地走，再之後係其他區截車
有裝就拉

一日之內又無百幾二百個手足
唔係散水撚，不過大家諗下計先好無

仲記得112, 由維園被趕到上山.

今次應該又會唔知邊度有人放煙霧餅，要用催淚彈驅散

推

臥底狗

pish

開始大大力宣傳

push

吹大雞!!!

不見不散

仲有12.1，兩粒TG(so-called煙霧餅）差啲搞到人踩人，結果行行人天橋撤退

和理非真係再無藉口

甴近平

有遊行自由俾美國睇 , 中途又搵鬼攪事

五大訴求

吹大雞，要好似69，616，818

早講過，依家政府會盡可能俾不反對通知，一來數字上想俾美國睇，二來佢哋亦會中途老屈示威者動亂來拘捕

我就唔信啦

要落地文宣啊
連登都要洗版

港共玩緊咩牌？明明連續幾個月都反對
而家不反對睇死民陣搞都係會好少人？

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

2百萬人再出來

傳單,連儂牆,放映會,全線黃kol吹雞

善用埋區選388議員connection

如果係真......今次真係要哂馬 唔可以俾港共睇死

上星期先tg完 未必過到100萬人

出嚟啦 吹大雞啊

文宣全面啓動

今次真係吹得雞

民陣個fb未見

睇定啲先
個source堅唔堅

幾點

咁早批？唔似會比機會你集人

黎明行動同叔一燒等事件後我方輿論的確有反彈
民調失5-10%支持度,佢可能睇死我地一百萬都冇

我地要好似1124咁收佢皮,吹夠300萬

要大力做文宣

屌，推爆

到時佢哋係極少數

洗版plz

128

留名睇極速完咗不反再射tg

小心預約被捕

不反對通知書=預約拘捕
勇武睇路

九龍唔批
香港就批

今次唔玩前兩日通知結果前一駁回上訴啦咩

九龍有批喎

12.8

用煙驅煙

民陣轉九龍得唔得

勇武一個都唔好出
講真，佢地夜晚大把嘢要做

大力對外做文宣

呢個遊行邊個做召集人?
好似冇人提岑子杰應該任期已滿?

你呢個回覆一定比人話你熱狗 不過我buy 根據經驗 有無不反都好 每次預先嘅遊行都會比狗佈好哂防 人話拉就拉 唔係叫大家唔好出 而係大前提係點樣確保可以不被捕

港島仲易俾狗圍
前線唔好陣地
前線唔好陣地
前線唔好陣地

咪煩啦你

勇武變身和理非一齊行
冬天遊行好舒服

慣左冇不反，而家見到佢批
反而覺得有伏

食tg 都照出

唔好抹殺真手足功勞

今早881岑子杰上去
仲係代表民陣講嘢

唔會可以因為咁就怕
要諗下前線手足 被捕手捉
所以怯就輸一世啦

唔會人多到
上星期有樣你睇
你一人多，行出馬路就零秒出藍旗
已經唔同之前，班仆街諗住合理化自己暴力清場
之後佢地會特登同遊行隊伍行到好近
一有咩問題就打鳩你，拉手足
之後宣佈定性非法集結
打散你班人，唔再比你地遊行
姐係批不反只係做樣，做數據
等大家散之後再十八區查車，截車
捉有裝既手足
唔好再咁天真

民陣吹雞既話人數點都會比較可觀

我要全港連儂貼滿128

勇武寶寶要諗對策，甚至唔好落場

就算tg都一樣要出

唔好放負
政府愈打壓愈要俾佢睇到香港人係唔會怕既

仍然係召集人身份?

批都奇怪
重要早成5日批不反
之前不嬲都係開始前兩日先知

推呀

128 正義集結

我諗係
無留心

以毒攻毒，你聞到二噁英山埃煙就會對普通煙冇感覺

全民文宣

出來喇

會都要去

又搵卧底搞事
射TG

希望唔好炒車啦暫無其他source

yes點都去

全世界出街

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

又要送頭了

文宣出動
半年後百萬人再集結

係時候大型文宣 黎多次200萬

文宣出來了

所以大家要早啲出門口
係佢腰斬之前多啲人做靚啲個畫面

一定出

美國其實唔會信啦，佢地成個國策就係圍堵中共，港共扮完根本唔會有人理

至於中途搞事，佢地純粹想嚇到班和理非就算有不反都唔敢再出來。警謊諗住玩緊箍咒，將自由越收越緊，仍然出街嘅就迫佢地上返行人路，上行人路果d就掟tg嚇到佢地下次唔敢出，直至到冇人敢出為止，其實幾毒辣下

唔知大家會點做...

我個FD 話
咩都唔戴硬食TG 等上頭條
等坐48小時
反正食到沒知覺

連濃牆要出動!!!

有無多d source，次次都前一兩日先知wor

推爆

要有返之前個氣勢！
全城文宣屌你老母

原來今日係叻哥陳百祥生日 係時候賀一賀佢啦

就係無
希望無炒車
如炒車sorry

今次大家要準時到，唔好遲到

唔想炒車 民陣自己都未講批左喎

都係周庭生日

啱啊下下同溫層

毅進仔邏輯係咁，有意見

扮狗依家扮到好禮貌咁 扮有維持秩序
總之佢地轉緊招

準備啦 我要去返69個陣既宣傳

落地

同溫層無用㗎

WTF
民陣威力下
無150萬人唔好話自己係香港人
當日如果係和理非嘅可以考慮黨鐵
人數最重要
（自己on9整傷隻腳大家去埋我果份）

對方同樣入定貨

帶gear

會唔會咁夜宣布
真唔真

咪住先 點解咁夜先知？
D100點解知？

推呀 有不反啦

民陣Facebook/Telegram冇消息

有 50萬 人都偷笑

無不反都出架啦

128和理非
不過差佬絕對信唔過

甴近平 12.8都出黎一齊行

我巧興奮

721831101

我喺度，不停同其他人大嗌快d 返落黎

好靚依個

文宣要做好！

Mon Post狗
唔使你哋擔心
就算你批唔批
都要上list

300萬

求多角度FC

發夢姐你。。

如果真係獲批，係香港人一次好好整合既機會，區選之後停左落黎等政府回應，但一個星期過去，政府態度依舊，黑警又再歪理連篇，要藉呢次機會話比個政權聽：香港人，仲未收貨！五大訴求，缺一不可！

Tui

曱近平

[整合] – 發夢你要知道的十件事

帶gear不戴gear

吹大雞！

如果真係遊行就咩都唔好帶囉
一定又變對峙咁又

全民和理非

Same

吹大雞

on9

香港人埋位啦

民陣未有正式講話收到不反

出黎啦

投完票一家大細出嚟

九龍玩唔玩雙核

民陣都未confirm
pin返未fc啦

要人呀屌不過港島可唔可以唔打上次都知咩事 根本我地太多人就塞死曬d人 因為港島太細 仲要佢地一早攞曬制空點 所以係會比人圍

訓醒成身汗

對家開始開fb page抹黑區議員ー每天關心岑敖暉區議員 Lester Shum -海濱區

128維園見

吹大雞呀！

屯門夠有喇
過左幾多秒就舉藍旗？

唔好理差佬 完全唔理
真和理非 唔好設路障畀藉口

人權法後港共唔會敢咁明顯打壓集會示威

佢地做法係當日人太多先噴椒做混亂，再射tg，之後屈你地掟磚set rb在先

推全世界出黎

真係好驚美帝制裁

連儂牆要人

721 831 101

未有其他SOURCE
樓主個標題 下次打好少少...
驚希望愈大 失望愈大

當你有幾十萬人
自然就行曬出馬路
係遊行既人做左路障
咁點?

上次之後應該好多一家大細唔敢去

竟然批左!!!

唔駛失望
點都會出
我都驚炒車sorry
諗住d100可信,....

都要出
食到只不過喺唔舒服一陣

唔關有冇裝事
我次撚次都一定拎裝，宜家問題係
只要人多到行出馬路就會搞鳩我地
條底線set到愈黎愈低，將暴力合理化
但係佢唔會即刻宣布遊行完結
而係會玩包圍網，到圍到咁上下就會開始打人，拉人
先再定性非法集結

唔係諗住唔帶就有用
不過我可能再係出邊再開個post針對呢個話題算

民陣終於都拎到遊行不反對通知書 雖然一定都係tg放題

點都好
人數一定係最重要

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

呢張紙推到好多真和理飛出黎 真心要推推

驚嘅和理非唔該早少少出門

到時差佬自然收隊
次次大遊行( 百萬以上 )都係咁

推佢老母臭閪

下午3點開始 3點3放tg

其實試過2:30開始
2:20放

up

咁快

thanks

文宣

128 維園見

正常遊行路線唔夠容納咁多人，
睇二百萬人嗰次就知，基本上係霸曬咁多條公路
但而家一偏離遊行路線就會俾狗咬， 真係唔知可以點拆。

咁咪湧上去. 佢驚過你.

個日早d出黎,唔好遲到

食都行出黎
帶定豬咀，有需要時戴
怯，你就輸一世

大家諗辦法點樣吸納到中間派淺黃
例如講出黎遊行 讓政府回應訴求 令政府回應訴求

當日程序如下︰
（optional︰起步前5分鐘，以XXX為由宣佈遊行即時終止）
起步
射TG、胡椒球彈
暴龍出動咬人
更多TG、布袋彈、橡膠子彈、傳聞中的木彈（唔用？呃你咋）、震撼彈
警方臥底向黨鐵車站投擲汽油彈後，登上政府車輛離去
水炮車、鈍武、各式警車追撞人群，黨鐵提早收車
TG放題、各式炮火密集發放、白色雷射大匯演
政府對使用暴力（警方除外）予以最最最......強烈譴責

淺黃淺藍都係
故可能multi 議題更好

推！

推啊

民陣吹雞我預50萬至100萬以上

集會定遊行

有冇得反包圍?.....次次都係出去比狗圍.....

大佬，谷爆佢呀

批唔批都無分別

有嘅
唔好只諗自己

tg係最低消費
條街無人都會射tg
根本無需要提

爭在出唔出實彈....

而家仲計較有無TG嘅和理非
應該啱啱去完長途旅行返黎

所以佢批同唔批分別唔大

又煙餅？

文宣呀

其實好大分別
唔批有10萬人都偷笑
批肯定有30萬以上

12.8 維園12.9 大三罷12.12 愛丁堡12月唔消費 經濟攬炒

推啊，推行動post

但遊行 但未行就俾人搜 有裝就拉 有意思咩...?

Push!

感覺上曱甴強係想引精銳勇武出黎
Poly果次心深不忿

推！！

Lm

39秒出tg

堅要吹大雞

On9

要吹大雞
有50萬都好

留名睇臥底搞事，黑警再Tg

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

呢條5毛請block

你好似8.18 一開始爆幾十萬人得唔得先

咁就刺激了

Anyway 伏都要照出 和理非根本冇借口唔出
勇武就睇路 自組小隊地區快閃效果可能仲好

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

自乜柒首
衰過女權撚

要推出連登呀
喺連登無用㗎

提早部署

條五毛成日帶埋啲垃圾風向

所有人要出來

Push ah

多啲宣傳，唔係個個人都上連登㗎

冚世界出嚟啦

大家都有有定心理準備 有不反都會玩野

真手足也不應該做太on9的事，無故放煙霧餅又無嘢要攻，意義唔大，傷唔到人又做唔到嘢

所有勇武事都要有建樹，無建樹的可免則免

唔好帶文具
勇武變和理通
要勇武就唔好黎港島，好易比人圍

批唔批都會搞鳩你 所以要有心理準備 和理非要帶埋個勁啲既口罩

今次民陣應該call多少少糾察，如遇(唔知喺咪同路人)時勸止action直到差不多散先開波ok唔ok?
成日行唔到大半就又要跑步，點搞？老嘢體能有限

你開po裸奔就有 信唔信？

點解完全冇FC
個post都可以傾到15頁

驚放tg就唔撚敢出？ 香港人反抗笑話

做好準備咪唔驚囉 上個禮拜個個戴個爛鬼口罩
最基本P95 R95要有喇 唔係都唔敢買？
仲有帶備埋梳打粉溝水，一放埋咪倒啲梳打粉水落塊毛巾到蓋眼同鼻慢慢離開囉
而家冬天無人著短袖衫唔會焯熱皮膚

確實左未，點解未見有新聞出

係咪100%純和理非

推 等正式文宣

同問

預約被捕通知書
不過照去

人權法真係好大威力

過往六個月經驗話我知 差佬拉人從來唔需要籍口

Push 128 維園見

未見有其他Source

唔理有冇都照岀

根據本人和理非經驗，越準時到越安全…

發夢時，例遲到咁行灣仔/尖咀都係中途隊伍被tg，要找路走

12.1早左去，結果係尖東食正tg

係時候整多次二百萬人上街喇

p

其實試過一次，準時到都食tg
2:30 開始，2:20放

不過一般嚟講早到好過遲

放啲無間道係遊行人士入面生事。

呢個真係要推

12.1行完唔夠喉, 12.8繼續

頻道：
公海：

有個印尼手足無經審訊就畀入境禁左成個月，無人講！

#入境一樣黑
#姐姐都係手足
#印尼作家手足
#StandwithYuli
#ThankyouYuli

肯定劇本係話見到有人掟嘢、偏離路線
然後tg

不過照出 屌你老母！

近半年香港人真心食tg大既

勇武要小心啲 成件事好鬼 講緊黑警批呢件事日 btw push

勿忘理大 快閃行動

推爆佢！

咁撚爽
推!

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！
重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

仲有個改灣仔站做終點

你哋知唔知呢兩日開始條街又多返狗喺度揚嚟揚去？

行5分鐘放TG

星期日見啦

推推推推

和理非智取送頭活動

唔好再話tgtg
而家係唔係都放架啦
不過唔建議帶埋小朋友 即係拖手 要推bb車個D

唔知邊度仲可以搵到M995GR US9.5 , 好多都係得US10以上...

我諗住一落機返屋企放低個喼就出嚟

推吖
既然有不反，米和理非晒馬囉
依家開始日日做文宣，谷大個人數！！！

勇武諗清楚要點用人群掩護黎做野，而唔係正面同狗打

港台視點31重組人疊人事件：訪問碧街聲援poly人疊人傷者！

依個時候佢都唔退得住

btw有source未？

可以照做民陣架，無衝突

聲東擊西。各區開花

如果有不反又人多好似五十萬咁 放tg都冇撚用

Any other汁？

我一定到。

推！！！airdrop+文宣

百萬級應該唔會斬
掛

超級大圍捕

出

From tg

話知佢圍捕出tg，一定出

If no, fake news

再推

冇藉口 民陣+不反 可以點唔去 對上一次已經係818

七月打後訓咗？好明顯班曱甴唔會俾我哋再聚到百萬人出黎
一定會派曱甴搞事 再借啲意中止集會 再迫十鳩幾萬人半個鐘內散水 走唔切就用架水炮車追住黎射
anyway 會照出 但大家要有危機意識諗定啲逃生路線

吹大雞呀
一定要出黎

200萬人回歸!

點解唔見民陣fb講？

始終要夠多人 越多人越安全 講緊二百萬人佢可以點玩 散緊嗰陣搞就唔奇

都十二月 仲藉唔藉口

訓著左？

而家d不反對通知書都冇撚用
可以隨時強制中止你既遊行

最強既文宣呀

唔去仲係人黎？？

前一晚租房係港島訓算

冇錯

其實唔講都無人知佢到期

呢樣都想開post講好耐 但應該又冇人聽 你估咁多人有連登咩

屌你老母 樓主Fake NEWS

去美領
攬炒巴加候選人發動個次

但我都會照去

各位和理非如果想保護前線其實做多少少就夠，一人一枝生理鹽水預食TG，自己回到血洗鬼人保護咩

今次運動 令好多反社會人格嘅撚屌好亢奮 一味煽動破壞當勇武

你仆街泛民打手我屌你老母, 成鳩日做踩手足,
MK上前線, 你有沒上 正仆街

推!12 8見大家

未見有公佈

民陣第一次冬季大遊行？

上次叫人幾廿萬人行緊個陣掉少舊磚都比人屌

家下連登得返冷氣軍師同激進冷氣勇武

到時見！

推
文宣開始宣傳

一開行就放TG
又屈鳩人掉煙霧彈
痴撚線 好似斬完人 仲屈鳩人整爛佢把刀

其中一個劇本可能會咁樣:
輸打贏要:
嬴，即係12月8日遊行人數小貓34隻，popo 會完全放首乜都唔做｡ 確保遊行會和平完成。
輸，即係遊行人數有可能回覆6月9甚至6月16，popo餓底會好似12月1尖沙咀紅磡咁(甚至更誇張)在遊行隊伍中搞事製造恐慌，令遊行提早終結。12月3何文田疑似密謀打劫紅磡金鋪被識破，已經埋下伏線，popo會以正義朋友姿態出現，拯救遊行人士於水深火熱之中。

從來未現場經歷過VR大龍鳳外國遊客，記緊於12月8日前來香港親身感受下。

元旦大遊行一直都有

點解佢會發不反對通知書?

唔發會少d人

Grandpa, were you a hero in the war?
No, I'm not a hero, but I have served in a company of heroes.

有關黎明行動 想講少少野

想問有咩梳打粉好推介

Vbbbbb

Cvvvbhj

Oudhhh

Pushhhh

行動post

照出

屌你老母又來港島區大送頭

好似未出
民陣tg facebook乜都冇公布
又冇其他source

和理非有野做啦

好似話未出喎

吹大雞仲唔岀？

估你唔到班狗會出不反

遊行實會出
不過不反似係未出
唔好推post住

Fb都有人出過post 不過係專頁唔係group

有冇LONO都照行街㗎啦，憲法權利駛唔駛班警甴批准

無話唔出就唔行 但個post講緊出左嘛

3M R95活性碳口罩 有用 防到催淚煙

[全部都睇] 全民一支梳打粉溝水抗催淚煙影響

大家做多啲宣傳

唔係散水撚，真係次次都發生你講嘅情況

港島副本最難打

吹大雞，出晒嚟啦香港人，一個都不能少，今次唔出下次又唔知幾時先批

我唔要再聽藉口 民陣出大雞 所有人推晒嗰日做嘅嘢 同我出黎行

吹
大
雞

尖沙嘴一樣有不反對，結果就tg放題

全家總動員 週日去維園

建議勇武手足打醒十二分精神 每次有不反都唔坊好野
諗清諗楚每樣行動 入場撤退路線 港島每次都係大伏 唔想再有手足被圍捕

二百萬人出黎喇

曱甴平
甴近平
慒炳強

民陣自己fb page都未出喎

，

推啊，照去！
起碼要有一百萬人
即日set deadline
唔回應就再升級

半年呀

推爆佢

全力宣傳

1. 文宣貼通街
2. tg，facebook ,ig 傳通街

平時唔去的 今次都要去

起碼要有100萬人

128 維園民陣遊行完全和理非 點睇?

Sad but true

8/12

唔好想象popo會點做，不反只係一張文宣廣告，為我哋做connection，唔好以為有不反等於popo會容許你遊行

pushh

行動post要推
3點開始早兩小時好到
如果怕就要跟隊頭

卧底狗可能會到時配合班綠甴搞事 目的係唔俾過百萬人出嚟

屌你老母死黑警
經過1201 9放 tg
和理非仲點敢出黎啊

全民宣傳呀今次我要塞到過唔到海

有人話我發fake news
anyway我其實都係喺fb見到有人引述D100話發咗

如果真係假嘅
向大家鄭重道歉。

dllm 原由柏実放fake news話12.8遊行有不反對通知書

班綠曱甴準備又中途射tg 包圍 打市民

bump

假

Fake news

拉

Go go go

置頂啦屌你
On 撚99

置頂啦屌你

tg~~~~

屌你老母

拉+reported

專登引埋啲和理非一齊拉咁，白色恐怖，建議：大吉利是真係比狗咬嘅，堅持踢保，捱過48小時就吹你唔賬

n手料

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 人 再 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！
重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 人 再 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 人 再 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 人 再 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 人 再 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

重 拾 氣 勢！
展 示 民 意！
2 0 0 萬 人 再 出 嚟！
1 2 8 維 園 見！

推上熱門

fake news 黎。仲想推上熱門？咩心態

Fake news 都推 上面痴左線？

狂Airdrop

吹大雞 夠鐘出黎啦！

支持下

人少就話會腰斬，當二百萬人佢哋就驚到鼻哥窿無肉啦。

你道歉有撚用啊樓主？fake news就叫admin del post啦on9

未fc就出post已經係死罪！

Pish

Fake news固然有問題
但如果今時今日仲要有張不反先肯出黎
仲算唔算係抗爭緊

Fake news
拉

唔好推喇
未有second source

Source please

佢屈前線係「反社會人格」仲死撐緊啦
想佢道歉

反今次運動 令好多反社會人格嘅撚屌好亢奮 一味煽動破壞當勇武

推 行動Post

推！！！！

推

借位please，認同請幫推
[黎明行動] 香城online · 晨曦ver

200萬人

維園起緊工展會，轉集合地點？

fake news

咪盲推呢
批定唔批，蘋果一定好快報導

大家小心，大隊行到金鐘時癲狗可能會無故TG

預告定行行下出防暴截你龍

搵啲卧底喺度掉吓嘢又tg 放題

上次出唔到今次出。

拉

又見證千人炒車

黎料

推返

連閪得佢放咩。都會出

D100 出post 講定點？唔見有不反對通知獲批既？

屌中伏，樓主係五毛，唔好再推

拉
未有結果呀

屌 fake news 不如del左個post佢啦

收皮啦，支那狗！

派文宣啦

不唔不反, 都要帶定眼罩豬咀啦........ 星期六出去鴨記睇下買唔買到

推行動post

好伏

拉 做乜無啦啦又推返上黎

推呀推呀

已收到會員反映本主題內容的真實性有待確定，請各位會員留意。

1208見啦

推推推

大力推

Strong post lm
12.8 12.8 12.8

無啦啦又開始盲推
未決定批唔批呀

D100 = Fake news ....
Content farm 黎要小心

推llm

推 推爆再算

宅女 上街吧

人手置頂

上啊

有無都去架啦

推唔郁
128
128
128
128

朝早跑完港島10k 下午就去維園

推上去

其實有冇都無撚分別，總之一句講曬，128維園見

source?

推左先

唔好再唔戴任何口罩行出去呀

推?

12.8維園見

其實除咗連登推
喺fb tg啲大大小小嘅group都要post一次
係連登圍爐作用有限 即刻同我share出去

推到全熱門係128

128 維園見！！！

人人都係文宣組

推到你仆街

推 128

屌你, 假嘅
呃晒啲和理非呀

如果有小朋友受傷, 死咗
一定屌尻樓主, 祝死全家!

今日已經有老人家中TG 死咗啦

128 128

128晒馬

運動未完 仍需努力

要超過200萬人

唔係唔去下化

超過2百萬

修例風波：民陣周日遊行 警方已發出不反對通知書

民陣將於周日(8日)發起遊行，路線由維園至中環遮打道，警方已發出不反對通知書。
民陣召集人岑子杰早前表示，警方正與民陣商討遊行細節，包括會否將遊行改回集會的意向。
岑稱由於維園當日有其他活動，為免造成混亂，民陣無意改辦集會，但屆時會有兩手準備，希望能和平及安全地舉行。他續謂，若周日遊行獲批不反對通知書，希望警方可運用6月的處理方法，若參與人數眾多，應開放多條行車路線。

真係出咗不反

有線證實終於批咗不反

大家努力做好文宣

推呀 真架啦

上啊再聚人數

維園見

真了

我俾人追撃咗2日
不過冇所謂
有200萬人以上出嚟就得
快全家總動員

3pm
不過建議早啲

到時見

打狗

請問仲要唔要戴口罩同著黑衫?

自己決定啦
想保護自己咪戴防毒

樓主個post開早左
下次小心啲

會

D100一個source畢竟不大夠

習曱甴

天氣凍 着多幾件衫
可能要着1,2件褸先保暖

依個一定要出 !

要推出連登

原來你未來人識穿越喎
早兩日已經預知到今日出不反

多謝推post
記得出嚟

128 港島見

721831101111

天氣凍就要聽日出嚟行翻暖個身啦
12.8 3pm維園見

好似12:00幾已開始有不反
維園草坪

128見

聽日見

[宜早不宜遲］原來聽日12.8 12:00開始維園草坪就有不反至6時